不肖子，好撚好睇

以前因為睇「信息」而dl咗Webtoon apps，
發現呢套漫畫，好好睇

90幾話，宜家開始睇

每日更新

有睇
不過個故一早完咗，係呢個apps追到出年都未完

唔知排版問題定點，好多畫面都重複
btw，男主好有金木feel